請大家停止光顧篤灰藍店 渣哥1996

你日日屌自己人做乜

你身為前國際警察協會香港分會榮譽會長 我都算 你話自己黃 但竟然出書唱其他黃店？

你仲有搵埋紅媒？

仲要報1823 報狗 報食環 報海關？

笑龍門煮咖哩 結果自己去旅行 你面皮真係厚

仲有你班好朋友不斷搞同路人 搞完煲底又搞綠水門 仲有亞玉 燒賣皇后

屌你老母啊 蔡強榮 日日淨係喺度搞風搞雨

渣狗

仲見到好多人唔知繼續食 要推

條友其實擺明係共諜

Thx ching

d叫人唔好屌黃店（渣家軍）既人唔該你地檢討吓
依家佢哋鬥死一間又一間，都係你哋有份縱容出嚟

人渣哥

渣狗：精液蛋好食

push

推

yeah need to push this

呢下 我真係好火

我好灰

+1

渣哥最識食

拉

見到精液蛋都唔多開胃
利申 一次都冇食過渣狗

渣狗 請返Marco 同 狗公堯未？

王宗堯冇錢啦同舟人

狗公堯係到情緒勒索
一定係老千

渣狗教既

請大家多多支持龍門

渣哥先係人血，一個餐7,80

#同舟人誓掠水

聽晚就去

班友日日搞事

LM 先

Marco一戴一露緊

踢咗落船啦

精液蛋

係 而且佢從來都冇行動支持

狗公冇骨氣

第一張圖痴撚線
個人渣哥咁撚樣斷章取義都得

國安法立左後有無係fb大大聲尻支那呀
屌你老母渣狗

投共啦

agger
喺外地距g援poly手足

Miss u精液強哥

係咪東莞

黑店only

垃圾渣狗

日本？總之係旅行

南亞仔好波

鵝頸橋個間好多人排

喂喂喂，你屌咁大力，叫啲同舟人仲點樣誓相隨呀？

佢唔抵可憐

補圖，你班好朋友搞9既黃店

呢啲只係條友嘅冰山一角

念力支援

南亞仔求pin

嘩屌咁架

要求黃藍app除佢哋名

#希望返到黎香港已經病好啦🙏💋

人渣狗

雖然唔鐘意佢地係咁分化屌龍門，但黃就幫襯

兩邊郁有幫襯

幫推

你今日食左精未

渣九先係真正嘅人血饅頭，仲有佢嘅黨羽

Thx

其實條女係邊個嚟

一堆100毛盲粉

利申先 真唔識

我見D人講渣哥都成日講埋王宗堯，其實關唔關事???

食炒蛋

我都唔想分化內鬥呀

同𨳊人誓雙除

同𨳊

又唔係真係特別好食..

以前因為就腳幫襯過渣哥幾次
後來覺得佢真係煩撚到嘔又肉酸
唔食飯都唔想再幫襯佢

食返幾次龍門洗口

大把港豬排九龍灣果間條龍長到

死渣狗 拆柒咗佢啦

佢哋一向fd 底

Ching 好勤力

北姑

fd底還fd底，咁王宗堯有冇份批鬥同路人???

利申多次，真係唔知

黃店 和勇不分$30

屌你老母龍門
Btw推

支持 btw why no push

渣家軍仆街冚家剷

南亞仔 依鑊我撐撚硬你呀
利申無幫襯過間閪店
再幫你大力推一推

Agger 就係想大家睇清楚佢真面目

裝修都唔過份 黃店界lunch gor

有

果日尖嘴食龍門 行過水門雞仲有人排隊

仆街程度同饗有得揮

人渣狗也不屌 港豬請即罷食

唔係咩

ching加油

綠色水門係正常架

Agger

人渣正仆街

樓主快啲走 渣狗啲狗好快入黎咬你
魚蛋燒賣腸粉都賣到貴一貴 都唔撚緊要 當你要交租
仆你個街真係每次見到渣哥呢個名就係佢係到分化

做乜不推btw 放心 我預咗

大渣哥 $36 魚蛋腸粉早餐

鬥黃水門雞 $35 /4 舊雞

最灰係講完再有一大堆人俾錢人渣賺

人如其名人渣哥

誓掠水

有咩分別

PUSH

完全唔同人
黃色係渣家軍黑店
綠色係正常

唔同老闆 只係撞名

你個名

$45早餐包透明精勁d

Push 支持龍門老闆

渣哥成個PR都好專業，所以我唔相信佢係自己人，由始至終

黃色水門（渣家軍）啲雞生嘅綠水門（俾黃水門屈偽黃）啲雞超滑

Ching 我都係早半年先睇清

100毛呀嘛

OK

佢多次指控龍門食人血饅頭同偽黃，但其實都係因為信左渣哥，而渣狗屌龍門食人血饅頭係冇根據既...

諗起之前佢哋都有份搞綠水門

仲要比人話收左龍門錢、係龍門pr、係熱狗

我9月先知
都係見到你地屌先加入屌埋一份

條友洗地能力真係一流

嘩 所有企左出黎既黃店都比你講晒 渣哥龍門水門雞 仲有冇呀

執笠既應該要係渣家軍而唔係龍門

ok 渣哥龍門都唔會食
兩間一樣垃圾
龍門告手足

龍門個堆係victim wor

長知識

下次食下先

鬥下鬥下都冇幾間黃店淨...

push ar

請問渣家軍包括有咩餐廳
我記得既就
一起果jam 同 外賣水門雞
(唔知有冇記錯）

你知唔知Marco做過乜

日日用暴動光環為所欲為

幾正

鬥你老味渣狗批鬥始祖你唔講？

肛榮陸陸水門閪

渣家軍鬥黃嗰陣你瞓左？
原來黃絲眼中係得依啲龍頭唔怪得小店告急執埋都冇人理

我頂 禁錯左 幫你推翻兩野
一野

龍門支持侵 不了

我頂 禁錯左 幫你推翻兩野
兩野

有告咩
好似淨係出左律師信叫唔好再誹謗
我記得個前員工同渣哥誹謗啲內容都好嚴重

咪就係佢地班友造成

三嘢

太耐冇j過渣家軍猛將—weibo阿塔
一定要有圖，如果唔係會比人屌我入到黎.gif

死渣狗

一個廚房佬扮嘢話老腦性騷擾佢條女 一個想告佢食人血饅頭（好似係）

仲有甜一刻 如意冰室 cheeky pasta

新警員都冇

大佬我岩岩食飽無耐

大左肚做人老母仲咁撚閪

咁有錢就同渣狗一齊俾錢王宗堯打官司啦，淨係識買名牌袋玩小紅書食藍店

呀祖

(slow blocked user - 支那人就是國恥)

有告 不過話賠一蚊加道歉算

感激樓主整合渣家軍啲仆街嘢
雖然只係冰山一角
推到班仆街渣家軍覆滅

係 話龍門老細性侵
好嚴重喎個指控 但又拎唔到證據
出律師信都好正常

狗公堯咪又係日日食lady m

渣家軍之一嘅光榮冰室都係黑店之前有屎坑臘味煲仔飯

Thx ching 佢哋真係太多仆街嘢

手足感謝你嘅堅持

一定要告⋯ 擺明誹謗

跟進光榮冰室事件

樓主加油呀 欣賞你夠勇開post講
渣狗批鬥人搞分化就得
人地做乜佢都覺得唔撚岩架

仲有尿兜雞粉

唔洗

怕咩 我以前出名負皮王嚟

食瓏門 dllm

藍屍又可以笑黃絲不停分化內訌

Agger 一定要

南亞仔

而家係渣狗自己搵紅媒唱自己人⋯

死渣狗 啲燒賣魚蛋腸粉賣到鬼撚死咁貴
你食埋我個份

你隻腳好似仲未好番咁

擺明掠水 吹咩

咪再鬥黃啦

利申：行去銅鑼灣，都會幫襯龍門，雖然唔好食。

而家係渣狗佢哋不斷搞自己友⋯

二當家 肛榮

跟車唔貼
倫敦人西先生手記 同 倫敦人妻先生手記
係咪改咗名？

心水清都知呢間嘢不了

拉乜嘢

但渣狗鬥死左好多間喎
之後連登仔問點解黃圈收縮左咁多既

人西係Antifa Wong 狙擊人妻用 但之後夾埋渣家軍搞龍門

大把人唔知

lm

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

呀叻化

Ching 你有冇咩進展

之前果個人兄，應該比川婆婆block完，用另一acc又留多次言(個名好似我估係同一人，估炸）
今次川婆婆未有del
但亦無回應

特別係只上facebook、唔上連登既黃絲好易比渣狗洗腦

明白

我呢幾日都無貼呢個link，諗住俾時間佢
然後見佢出新post都無應啲人嘅質疑

所以我今日起重新貼

原來如此

我都係

其實呢間野做過啲咩大野
點解覺得佢黃

留名

你又啱wor

其實一直唔明點解本書要整走基隆

其實你講得啱
出下post
用政府比佢果10萬定唔知20萬去黃店幫襯下打下卡 就無啦啦有光環

巴打我哋係同鄉

呢個廣告真係抵

Punjabi?

黃水門閪超賤

唔撚好再鬥黃 咁撚多紅媒紅店藍店唔搞 搞黃店做乜撚鳩野?
屌你渣狗老母閪
鬥黃狗同共狗無撚分別

個堆渣粉仲要一副眾人皆醉我獨醒咁

先唔講黃藍 渣哥嘅定價同質量擺明都係食饅頭啦
幫襯其他平靚正嘅黃店好過啦

佢個金邊粉都好食

講還講

叫佢唔好做1蚊雞啦實蝕

另一種意義嘅同鄉

渣閪狗

頭先有個渣粉先話人渣啲味精湯咁足料會唔會蝕本

因為100毛 黃出面
Gphone、周庭加持
仲有班前立法會議員撐場

有呢d做前捧起 已經令到佢好似好黃
然後連登反 d盲粉覺得連登分化 咪覺得佢更黃

推
一次渣哥都唔撚會食

仲有渣粉話渣狗派燒賣派到執好慘

香港人就係同鄉

36蚊食幾粒魚蛋

南亞仔
今鋪我撐你

More than that

銅鑼灣果間小食店？

佢一定係一早就想執果到轉同區其他地方開茶記啦
係到扮執

大家都係香港人

拍得住人渣

仲有牛肉入口即化

渣狗閪人見人憎

龍門屯門總店要執

炸雞都唔差

人渣水門閪豆皮佬都係老mk

呢個經典

呢隻惡魔其實係共孽嚟

唔係屌佢扮黃
係睇唔過眼下下插同路人
想自己食晒個餅

可能新鮮手打呢

擺明啦 on9先信

我見綠水門晏晝成日排隊唔知水門閪又會唔會妒忌呢

牛肉入口即溶係可以
重點係炒牛肉

其實老闆係咪想移民？

新鮮手打

唔會當佢藍, 但亦都唔會當佢黃
所以唔會特登幫襯
我拎D錢來罰其他黃店仲好

係超齡屋邨童黨

太CLS

淨係佢帶頭分化都已經知咩料

佢做嘅嘢比藍更衰

想移民都唔洗執掛

佢大把G粉

落咗化骨水咩

渣狗同水狗 真係兩兄弟 一樣咁仆街, 痴埋深藍人西搞批鬥

好柒

共諜

可能有海外店

班g粉好恨食雞肉sashimi

黃屌黃就係藍？

Poly個陣仲去旅行

佢咁都叫自已友咩?

仲諗住過幾日經過屯門可以去食

佢係藍
而家係藍攪黃
OK?

仲有黃芝丼48蚊唔包野飲

貴嘢嚟

唔好比個post沉忍咗渣哥好耐啦

搵埋紅媒唱紅媒 本質上同饗篤灰冇分別

兩間都係垃圾

大把選擇 咪由佢地打飽佢

念力支持

佢就係睇人西阿塔J圖多過睇連登

你又冇錯

以為自己好撚威咁

好sad

留番俾g粉食

心繫學生（唔喺香港）

#同舟人誓相隨💛

屌啊 天水圍牛風$48包野飲&沙律

仲要笑龍門老細著西裝煮咖哩

收到

日撚日見到條肥渣狗去銅鑼灣間茶記

大支野到

我答你 渣家軍唔止搞龍門

Bruce Lee同Cheung TaiChin個group有冇出聲？

講還講⋯

老mk

人閪腹脹圖.jpg

我自問冇咁嘅福份

No pls …

好似

面皮厚到

Cap cctv

佢真係厚面皮

瓏門最可敬係至今都無打算請一班PR去還擊。。。
老細EQ高到核爆

肛榮又搞鳩廚房佬

可能係國家隊

佢搞乜又點 兩間都唔幫襯呀

幾間做得大有分店既 我剩係幫襯燒山

所以我哋要守護瓏門

同人西一樣

渣軍食左好多人血饅頭

龍門起碼有誠意改善
雖然聽講佢咖哩都無咩味

燒山唔大？

謝南亞仔整合

我只係睇到呢個post 唔知路德圍係咪都係龍門

今時今日仲幫襯渣哥嘅，真係唔知佢係點諗

人西肯定係國家隊
唔貼圖既話我驚大家唔信

我未食過咖哩但黑椒汁幾好食

唔要圖

咪話做得大囉

溫馨提示：陸陸雞渣狗facebook會滅聲block人，惡過藍絲page

我食開cheese

我覺得蘑菇飯幾好食

你係咪盲

Anyone but 渣

唔出奇

人血GTR

sor 眼盲

我食開芝士汁

You are welcome

等睇銅鑼灣渣哥光榮收皮

嗰度好多間冰室

弱智

暫時食過一次龍門 一次大渣哥 無食過光榮
大渣哥d 野食真係揀唔落手

陸安法

我怕龍門頂唔住先

又貴又劣

呢條八婆係咪有啲病？
佢句句都係吩咐緊人做嘢
雖然有輕輕加個"請"字

的確係

Push

Lunch一個飯六七十蚊 蝕撚死

望下登龍街 光榮 燈籠 麵尊都排撚哂隊
龍門cut左一部分嚟賣口罩 斷斷續續有人等外賣
係好食左 但以食個lunch嘅價錢嚟講
68蚊係貴左d 但都希望大家比個機會再試下
米芝連餐係好食嘅
唔想食咁貴 仍然有$5x嘅餐 糧尾餐
大家量力而為 各有各做
你堅持要撐渣 ok繼續 但唔好再將d不實消息傳開 龍門做左幾多野大家有眼見

所謂嘅「證據」

其實明眼人都睇得出龍門張生質素高幾班，睇佢群咩人就知

光榮

一定係啦

可惜曲高和寡

雞鴨店周生、口罩博士

又唔係嘅 唔講閪事 合格茶餐廳標準啦

見張生近排做返自己想做嘅事，出盤菜、賣檢測包幫人都燉佢開心咪撚理班渣家軍嘅姿態

話說渣狗水門閪屌左食女王王宗堯告急未

仲有鄭中基 周啟生 楊天命 王毓民 梁芷珊

屎坑肉⋯

我估張生都似想過多兩年移民算 心灰

尿兜下的雞粉⋯⋯

推多幾下先

用黎考牌嘅屎坑（內有廁紙）

笑到仆街

貴撚過出面一半

仲問有冇錢賺

食米唔知米貴

鄧佢老母可憐

都是，但真係幾欣賞佢係做事嚟證明自己，而唔是開post引戰狗齋講唔do

100毛賺到fatfat

回力標

味精湯貴得去邊

喂，UST蝻啞狗，屌你老母呀

平時伙計都唔畀用可能剩係渣家軍元老先有得用

其實渣哥好無食？
真係末食過

渣狗唔撚出聲扮冇嘢

我屌你老母一定日日提撚住你衰嘢

咁撚鐘意屈龍門

想做黃圈一哥

仆街死啦

叫你隻棋呃運費Marco 拎證據出嚟啦

等左成年喇仆街

最憎人屈完人扮無嘢

是但啦 一間鬥黃一間難食 兩間都不倫不類
留返啲錢食下小店仲好

真係新鮮滾熱辣
水門閪琴日先出呢個post 今日王宗堯就告急

啱啱新開果陣 貪新鮮食過一次
又貴又凍冰冰 份量又少 食完去買左個包食

其實仲有等得耐 果陣等左兩個鐘先有得食（計埋排隊3個半鐘食一餐）不過我諗依家應該好番d 可能果陣係因為新開 未run順個餐先等得耐

同舟人

渣哥都唔見得好食 又貴
價錢同埋味道唔成正比

想知Marco小朋友做咗渣家軍ceo未班渣狗又唔話撐佢嘅

試過一次咁大把 不嬲唔鍾意食連鎖店 仲要貴到仆街

銅鑼灣仲鳩屎咁多人排隊買外賣

傳說中既搞手只求打過和

先唔講黃藍，人品都超有問題

成日話偽黃 嗱呢啲撐警就真係偽黃
撐警 =藍

暫時有84隻渣狗負皮~
推1野先

搞手只求打個和

上市

飛咁快

精好貴

食屎好過

收到 龍門列入黑名單

而家疫市 $38尖沙咀都食到個飯
家常餸、包湯/嘢飲

另一間$20有雲吞麵

都係派傳單見到 未食過 唔知顏色

龍門而家好咗好多

好慘

Condom

又黎假民主 鳩block網民gif

大把傻仔去

收到 你都入五毛黑名單

Pish

推撚爆去啦仲咁多人食
係咪無腦

希望渣哥諗吓開嚟尖沙咀
紅磡火車站、尖東嗰啲位
一車車港豬畀$70-80食碟頭飯
食完坐返車返大西北
幾個站就到沙田 沙田友happy哂

食美心啦咁

人哋有100毛撐

推返先，撳錯咗不推文

盲目包容=縱容

呢家先得閒
唔想追post

Why no push

共諜就未必嘅不過仆街賤就一定 要 抵制

貴圈真亂 黃圈尤如一班政棍

推 黑店 食屎啦

佢係前國際警察協會香港分會榮譽會長

張生是清泉

咁好撚多前狗依家都黃㗎喇

慣咗手勢
原來屯門龍門要執

#香港好返之前，我只會得3間鋪
#饅頭張吸人血吸到咁多分店

呢家呢 邊個吸人血
又逆市開分店又買gtr

龍門盤菜同水門盤菜一比，竟然走去屌龍門人血

但佢唔係普通pc wor

真係諷刺

又係brandylui同jadelam

認真問其實龍門做過咩衰野? 除左難食之外

U r welcome 推到間黑店仆街

我唔撚識佢地
但睇字都覺得係仆街一個

比人屈打成招

以我所知，以前難食係事實
其他都係比人西渣家軍屈，成撚日話有證據，拎到出黎係一大堆完全無力嘅證據

槍打出頭鳥，想分大個餅，首先令到人地食唔到個餅

渣哥食過一次，無咩特低

連登之前都有post講過佢地

真 渣狗真係最鐘意jer住自己人

之前係唔好食
依家真係唔差 同埋算平

ok

好想渣哥請lady m宗堯做代言
同舟人去咗邊

唔知佢想點

沙門氏菌放題

個單野都唔知誰是誰非
最後淨係記得龍門叫佢賠1蚊就算

來來去去咪又係聖誕卡同一堆「員工」夾手夾腳嘅報料

龍門=Trump
渣狗=Biden

一定係Marco

Trump=美國張俊傑
Biden= 美國蔡強榮
MSM= 美國一百毛

Nonono
屌黃店屌渣家軍啲靚是唔得的 你咁樣係分化
但龍門同龍門partner屌得因為佢地食人血饅頭

我都想知隻賤種Marco去咗邊

人渣說他不是人血就不是

我都想知

身心太疲累/仲寫緊書
渣家軍仲未出返3萬請人呀
同埋可能同緊佢個藍律師傾下點算

諗起上次佢話封抗辯書因為時差問題所以even deadline都未到張俊傑手
我想問下佢邊撚到咁把炮時差差成3 4個月

可能佢嗰頭有時差我地仲未接收到佢啲signal

唔係全力反抗咩

我成日覺得佢最後會投共 篤死高佬 佢本人唔洗坐仲做藍絲kol

-----恭喜樓主釣到101隻渣狗-----

自己鳩做 畀張燉冬菇 之後失蹤 寫書唱人

想知嗌住同舟人口號嗰間嘢請咗王宗堯做代言人未
定又好似marco咁當人condom

佢住邊個galaxy

渣狗根本當所有人都係condom 你見佢而家仲有冇提g phone佢哋啊

屌

不得了，推

坦白講，呢班撚樣真係好煩
成日單單打打都算，報東週刊呢樣真係死罪，家下搵對家打自己人，仲要覺得自己冇錯
人做黃店你做黃店，呢班撚樣係要做得特別串，仲要周圍咬人

奇就奇在饗單嘢就即死 呢單明明性質差唔多 點解佢哋可以唔洗死

倫敦人妻先生手記 依個PAGE係藍?

唔清楚 不過人西一定係藍

分化狗

千之味同渣家軍割席。渣家軍可恥

全線執撚曬去啦仆街

咩光榮 閪門雞 一律唔會幫襯 屌你老母

玩撚完啦富臨龍門斬人店

Good

渣哥 係唔係 藍 我唔知
龍門 係唔係有景轟 我都唔知
宗堯 係唔係比揸過啊呃咗, 我都唔知

呢三個人 我可以比足 Space 你哋去 Spin, 佢哋可能係無辜. 佢哋容許有 Benefits of Doubt / 疑點利益歸於被告.

但係 屌你老母 人西 Antifa 就絕對無情講. 仲撚仆街嗰啲 藍.
北京人士, 新香港人, 終極分化撚, 而且渣哥仲要係睇佢頭. 攞撚咗 倫敦人西先生手記 呢個名吸納大量 倫敦人妻先生手記 本身嘅讀者, 好多人好似你咁以為改咗名. 因為言論有部份係黃, 所以容易誤會. 你留意番佢嘅言論, 不單止非常適合 熱狗, 仲會不斷分化.

斬你老母

我又唔會屈人係共諜嘅
不過佢絕對係一個仆街

坦白啲講你狙擊還狙擊, 你下下咁樣 撐 龍門 好容易俾人懷疑你有 Conflict of Interest.

宗堯 我自己覺得似真心膠

渣狗有一樣可以肯定 人品/人格一定好有問題

下次推下其他受害黃店先

我永遠都記得理大個次龍門老闆奮不顧身入去教班學生整野食

你冇講錯

跟住班渣家軍笑足半年

同謝振中合照

每次見到你cm先會放心

然後比人屌做show
渣家軍一個都唔撚敢入
屌你老母，呢個真心嬲
咩撚著西裝做show
大把人出親去都西裝look

渣哥就去緊旅行

去住旅行咁笑

仲要係前國際警察協會香港分會榮譽會長

呢單 每次講起就嬲

真係好厚面皮

水門狗 我係入黎屌你老母既
唔順超? 搵多幾隻渣狗軍入黎咬我嚕

Tui

正呀

想問下渣家軍仲有咩成員？有冇懶人包？
廢事幫襯錯

你老母你個USB南亞閪
借人地告急就2邊都合埋一齊拎黎屌
以為自己企係高地就得呀
人地比人告緊唔係比你拎黎笑架 屌你老母

樓上條100毛 講黎講去都係果d
一樣實際證據都無 鳩up為主
再唔係就人身攻擊 垃撚圾到

好仆街

咪咁啦
你咁樣Anita條臭雞又駁唔刀架啦

仲有 甜一刻 cheeky pasta 如意冰室

渣家軍最中意屌人告急架喎
自己人告急就冇問題
龍門告急就可以比佢地屌準備食人血饅頭

條臭雞page都收咗皮

佢生緊仔

雙重標準

因姦成孕

未收經？
以為佢半百歲人

好似40

樓上咪有隻渣渣兵屌話將狗公宗堯告急救撈埋黎講
我想講當日狗公食住lady M出post屌龍門又點計

肛榮一樣pk 夾埋紅登fake news台 同Marco 唱龍門

條八婆生仔冇jj 老時冇仔女送终

我係覆緊佢 不過特登唔quote佢

小心佢嬲啊

好衰

我唔會可憐佢 佢肯定有錢打官司 只不過唔想出自己錢

唔貼圖lu 廢事反胃
咁貼link

以前食軟飯都搵唔少啦

條傻閪黎黎去去果幾句鳩up
話咩富臨斬人 告被暴手足果d

一叫佢拎龍門同富臨斬人有關係既證據時 又唔告

講返暴動唔等於可以亂咁老屈 又當睇唔到

呢個就唔知

黃水門就真係老黑搵人斬亞玉

富臨斬人龍門 一間都唔可以生存

斬你老母？

又黎 似唔似fb d5毛/藍屍 鳩up論

似

// 首次一日店長活動 //

衝出黎撐！我哋有幸高薪挖角男神 gregory wong 王宗堯 做一日店長
大家記得聽日早啲嚟撐佢，等佢無機會蛇王去食下午茶嘻嘻

同時希望黃色經濟圈嘅各同路人有咩商業合作機會都可以支持下佢啊！

16/12 (星期三) 12:00P.M. - 4:00P.M.
旺角 登打士街/通菜街 鴻輝大廈地下7號舖

執清光啦龍門

我就當比次機會佢
渣狗咪去痴相影 否則我當埋佢係渣軍

邊間

龍門斬咗邊個？
渣狗定你老母？

佢其實係渣軍呀同隻渣狗咁熟 又出聲攻擊

Agger 一定要村八分佢

譚文豪新開果間 一日三餐

Sor 講得唔好
我指果間茶記

當佢之前信錯人 畀多一次機會佢

間餐廳其實係譚文豪

唔分化

不嬲唔食

上面有隻狗仔咁落力幫手推post嘅
係咪又俾龍門殺咗全家

佢哋就係用不化分做盾 不斷分化

我估係左癌上身 見佢無骨風地出post告急*
所以搵佢入去做一日 增加返名氣

*黃色水門狗名言，告急=無骨風

可能佢係蔡強榮本人？

又bin

水門狗真係好多潮文、金句

#仲有我唔會理你地潮文

推po

帶豬嘴去做gym 真係中二病既極至

#情願執都唔告急
#告急得一時唔告急得一世
#唔預早通知只係想保留上環最後風骨😌

唔戴住打卡 點突顯自己黃

記得佢話係荃灣開分店時
都不忙貼抗爭圖
再話自己係前線行得好前

事實係咪咁 我仲好質疑

Lunch gor都係咁講

黃店界lunch gor

根本紅底扮黃，蠢架喎仲食，傻夠未

黃

支持南亞仔正義出擊！一次都冇食過人渣哥但成日食龍門

食屎啦渣家軍
黑撚到仆街

大把人以為佢真黃

同lunch gor 一樣扮黃 日日痴大波man

南亞手足
你咁做同渣狗呢D私怨撚都似似地啦
就黎2021啦，放棄做私怨撚啦好冇

開post五個鐘就廿幾頁
追擊師

我都想唔再狙擊 只係班友每次過一排就故態復萌

呢班友全部都係毒瘤

其實果邊認句錯 或者停止無謂既fb 出post單打
就唔會今時今日仲有野比人拎黎講

Agger 一句sorry都冇

講緊既係出書老屈 老屈強姦
時間耐 唔等於要接受佢呢種行動

唔通下次有人講 20xx啦 放棄憎黑警啦
咁就要放棄

人渣哥不了

唔緊要 同佢哋講
有啲平嘅黃店茶記、海南雞飯
或者同價格食啲較為值$70-80嘅

橫掂渣家軍成日話:
食小店(唔好食龍門)！
咁咪食其他囉

或者畀呢啲片佢哋睇:
有目的，有組織

點解大家唔可以好似藍絲咁團結？

標籤佢哋藍，我哋就少左班同路人

正確

有冇人試過MINI 2人盤菜, 有D興趣

Exactly

點新聞都上

你肯唔代表其他人肯 呢啲嘢一隻手掌拍唔響

佢哋班友 不斷攻擊其他黃店偽黃 實際成個蝗毅咁

幾足料又好味 如果自己煲飯 盆菜當餸 2人可以夠3-4人食

咁又一千正皮

渣家軍：唔好分化

諗住買個同阿媽食
知唔知個盤菜用唔用得電磁爐

跟住繼續分化

呢個要去佢fb 問佢 我自己記得就可以嘅

渣狗屌人入理大，原來自己去撚左旅行

我真係服左佢厚面皮方面

證明渣狗黑人憎

呢條片 咁好心機夾口型配埋音
好撚過份喎

國家隊出馬

見到有人講懲罰佢，諗起當年。。。

有國家隊果然唔同

想問綠水門全名

水門雞飯

黃色果間叫水門泰式海南雞飯

尖沙咀果間綠色水門係正常（比黃色水門屈過黑）

不過尖沙咀都有一間黃色水門 不過唔係叫水門泰式海南雞飯 係叫壹陸陸

感謝絲

點解熱門見唔到個post
推

你話佢係度搞風搞雨我都算，唔好立亂話人篤灰，好嚴重指控。

PISH

唔係點小圈子選舉開分店又默默賺

真正既懲罰

渣哥用心良苦呀
用行動證明話比大家知投票係無撚用
懶係民主玩投票 其實一做內定好

佢個人西打手 開曬post吹曬雞

記住數先得唔得大敵當前仲內亂

等渣狗批死晒其他小店獨大先再聲討啦
依家記住數先
你都on撚9

渣狗應該唔得閒揾返cctv 射精太忙

叫渣狗單打少日先
果頭人地龍門fans 係fb留言同張生對話，問張生會唔會蝕；
另一邊渣狗就即時突個撚頭出黎話咩蝕住做既說話一定係假，講出黎既係老千

你仲撚戇鳩啦，渣狗出黎講兩句你老母間小店就會死撚左呀？你班廢柴日日係度內亂仲好意思講光復香港，移民啦屌你老母
好聲好氣唔撚得，你呢D就真係正宗死柒頭啦
快撚D開多10個8個post去屌渣狗啦屌你老母

你都on lun9
我地講少2句就光復到香港

感謝樓主

介紹返

舊年6月，我見100毛成日出埋咩手足私信教主的po，講到好感性，我就知呢條林日㬢唔係好人。邊個好人可以痴埋去炒家ibank度搞上市啊！清醒d啦港豬

渣粉不願面對的事實

講漏左，私信出po其實變相鼓動更多人去抗爭。我覺得個個位置做呢樣野其實好撚扑街。因為佢自已乜都唔使做。消費政治幫佢揾錢，仲間接煽動年輕人去街。但其實年輕人就係比有心人利用。屌佢老母

藍店無誤

你聽我講先啦
我依家屌你老母臭閪呀柒頭，你依家記住數先
當打完大敵共匪滅亡，你咪出聲 聲討我lor
你內亂做咩姐

條友又係縱容撚

唔覺有，之前煲底開張佢都有去幫襯同影相，然後比人批鬥埋

你以為啦

典型自私港豬，有咩事搶左個道德高地先
針一吉到肉咪即刻起晒鋼屌返人，記住數對付大敵先？
出黎搞笑就有佢份

佢哋日日背刺自己人啊

睇錯嘢sor

好呀

一個post唔夠呀
渣家軍：出多幾個post屌龍門先
龍粉：出多幾個post屌渣狗先

好大愛

好呀完就死返入老母個閪到啦
渣家軍單方面屈左龍門成年啦，又想spin走話佢地互屌

又係50大板撚

渣哥屌龍門個陣
去哂邊呀你班仆街
答我啦
屌你老母
同渣哥一樣 去撚住旅行屌張生入理大呀？

如果渣哥做到美心咁撚大間 我唔介意佢做大佬 但得個幾間垃圾就收一收皮喇

拋西瓜.jpg

水門屈燒賣皇后唔係黃、屈亞玉鄉黑又唔道歉、暗屌綠色水門、搞華叔嗰陣依班人去咗邊成條又新街黃店俾佢搞哂成班渣家軍都痴撚線，成堆八婆

佢地做黃圈龍頭就真係光復唔到喇，嗰排日日都搞是非搶foc，被捕手足都冇咁大關注度

佢地連marco同宗堯都唔請返
手足

渣家軍開post屌龍門，我留言屌又係圍我
龍粉開post屌渣家軍，我留言都係圍我
你兩班人有乜鳩分別
含柒啦你兩班垃圾

原來講到尾就係俾人屌完
依家做騎牆想取暖求關心呀

叫果醬佬請marco，果醬佬：你地鬥黃

真有此事？ 追得唔夠貼

有幾個月前成班人去果醬佬度串佢唔請marco
激到果醬佬跳掣facebook連出幾個post反擊

唔好得個講字啦今次到王宗堯喇

茶記點黃咪又係茶記
舖又唔係多
要撐小店係自己區都大把選擇啦

佢已經搞咗唔少黃店

你地咪繼續互屌囉，兩班垃圾

我宜家係幫龍粉屌渣家 定 幫渣家屌龍粉？
兩邊都唔係騎乜撚野牆？

得啦得啦，你返去記數啦

推post啦柒頭

點解仲未上到熱門

因為係舊po

thx

蕭生新店起大渣哥隔離

渣哥話人西裝入理大個陣 自己走左去玩 整係呢樣野已經對渣哥包括支持渣哥既人無好感 話人食血饅頭 根本黃店就係因為血饅頭而有

有啲黃店食到開幾間分店 有啲就不停執笠

利申：非打手 2間都幫襯過一次 2間都好撚難食！

渣軍請繼續支持你地既渣哥啦 睇下渣哥為你地又附出左啲咩 36蚊腸粉 飯餐唔包飲 真係咁抵？

司馬昭之心路人皆知

支持老燒

食唔係問題 但唔該唔好雙重標準啊嘛

支持

想知你喺邊一個渣家軍post留言撐過龍門/叫佢哋記數唔好嘈住

想去果度支援你

求link

發覺Marco 好慘 之前比渣狗擺上台用黎日日屌龍門
仲要唔知有無3萬一個月收
依家狗公堯一聲告急就有渣狗十萬銀支票
又可吸引傻鳩閪港豬幫襯 可以聽日填返呢10萬有突

Marco condom

邊度有渣狗屌你 我帶手足去撐你

我唔需要，我靜係想嘈少陣

收皮啦屌你老母臭閪。

想各打五十大板，去講兩邊一樣，抹黑龍門。
又要創作自己喺渣家軍post度都有做同樣嘅嘢去扮持平。
如果你有做，都仲可能專重你。
乜閪嘢兩班人有乜鳩分別呀？
睇過？
到底你邊個post度屌過渣家軍呀？

屌你老母，唔存在嘅嘢，你點撚樣證明呀？
講就係呀？

當人哋好似你咁撚柒咩，講兩句就屈到人哋兩邊同樣水平，講兩句就真係會放過你個黑店集團呀？

收皮啦

觀塘開渣家軍無食過
寧願食其他黃
如果龍門開係熟食中心附近，我一星期食三次以上

觀塘開渣狗？

渣狗軍二當家有開

+1 如果天水圍有

肛榮

其實好多黃店開天水圍既話應該好多人會去
因為天水圍真係得好少野食,淨係集中新北江,天一
連鎖就大撚把

Agger 渣家軍除外

hello

九龍灣都係 好多人唔睇唔理

仲好講
佢如果唔係喺周梓樂陳彥霖幅牆
打完邊爐笑住yeah
都無咁撚大迴響
嗰幅壁畫牆
有喺度好撚耐啦

搞笑在做完打咭門面嘢
另一邊又學人分真黃店偽黃店
龍門就話係偽 lady M就話係真

黐撚線啦 佢嗰隻係極權呀
仲畀佢上大台、做大台

唔啱聽就block
唔聽話就屌柒你係藍屍、食開屎

渣家軍我一律當黑店

Marco都唔係明星
連政治明星都唔係

普通人做一日店長當試工
明星做幾個鐘就十萬

其實渣哥同大渣哥係咪同一間野黎？
我成日見九龍灣啲人排晒長龍

渣狗見群情洶湧。
諗咗好撚耐，最後先收到20x5毛指令，可以搵狗公咋。

屌佢老母，平時就扮熟。
出事你見渣狗係第幾個送錢呀？
頭五都未有佢份呀

仲要因為人哋送得多，佢渣狗要做就被迫要送得多過人保返個龍頭位。
一日十萬，你以為佢唔知會蝕呀？
鳩咁講會有更多日子咋，蝕到仆街嘅話，咪一日限定囉。

長貧難顧呀，狗公平時出一個活動都係幾千。你以為真係次次過萬起跳咩。

好快都會變condom架啦

人西TA蛆皮已收
不過黃豬繼續送錢俾黃水門買GTR啦
#好撚威
#好撚型

係

喂
屌你老母
咪縮喺老母個閪度啦

你幾時屌過渣家軍呀？
幾時叫佢哋哋撚嘈呀？

屌你老母，上水啦

條友點睇都似係渣狗軍

隔離想開post 圍爐
點知收負皮同得2-3隻

Link?

連登越反越紅

唔貼了
係罵你果個

一早睇到

隻錫克邪教南亞狗 做龍門打手真係做得好撚肉酸

似波台ching

認得隻波台狗N_Bendtner同彌敦道有狗

我一向都無跟開呢兩間既恩怨
但係一個好簡單既邏輯
全香港咁撚多擺到明既藍店你唔去屌唔去狙擊
走去用盡所有方法時間去攻擊一間做到出曬面既黃店
咁好難說服人你係毫無目的架喎

建議你將呢段
Post去渣狗到
當日去用盡奶力 搵埋東方攪龍門

我就係講緊渣家軍

我其實諗左陣

我有冇屌過瓏門呀？
搵出黎比我睇下啦屌你老母

為左你條戇鳩仔要我自己搵証據證明我屌渣家軍？
我由頭到尾靜係話兩邊互屌好撚戇鳩，同你一撚樣呀柒頭

人地衝又話鬼，我屌你地老母呀！
一係你地班盤鍵戰士唔想人地衝就去現場阻止啦。

現場要人。

不犧牲 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

邊條廢柴19年7月講出黎呀屌你老母，大大力打自己一巴先啦懵撚

希望你可以首先屌左渣哥on9行為啦
連登都係市民 監察佢地嘅行為 好合理
而你喺度屌一班監察佢地嘅人？

我唔講渣哥個人Facebook同龍門嘅單單打打先
就講佢餐廳page 呢半年隻渣狗block左幾多次同路人？夾埋block左幾多個？（100毛解圍果次 佢解block解左半日）有冇比謝振中拎把槍指住個頭搞假民主選舉？呢d都係佢自己做 冇人逼佢架

佢身為一間比較出名嘅黃店 喺連登屌佢呢d行為 就係戇鳩？就係分化？點解唔係因為佢做戇鳩行為而比連登屌佢戇鳩？持續狙擊係因為連登分化？我建議你去睇下黃色水門d post嘅口氣有冇一個post有少少嘅悔意？

講明先 我冇話你屌瓏門 我係另外一個人
只係想講連登屌係有原因 而唔係因為鬥戇鳩或者有心分化

只要渣狗同佢果班渣家軍承諾唔再做任何分化行為 同向所有比佢地屌過嘅人道歉 我相信連登自然唔會屌
可惜佢地班人面皮厚過包皮 但咁樣係咪代表要黃絲養住呢班黃色毒瘤 一邊屌人著西裝入poly 一邊去旅行 定係幫佢手養GTR？

我一次都冇食過渣哥，反而瓏門就有
主要係因為渣狗好撚煩，屌瓏門唔知為乜

如果你想佢哋收聲 唯一方法就係 let them taste their own medicine

係我記憶入面最深刻對瓏門既負面新聞係講佢炒員工，當時我只係選擇左靜待觀察。
反而係有一大班人衝出黎瘋狂屌老細饅頭張
當時我都係好似回覆呢個post咁，最終又係圍鳩我
真係戇撚鳩

當時好多人都錯信渣狗 包括我 所以而家我哋更加要撥亂反正

ching走得好前

垃圾食店

係黑店

太仆街鳥

渣狗心胸好撚陝窄 唔得大體
講大體 真係龍門腦細係標準

屌你老母
原來你講架

原來你意思係假設呀？
假設咗你自己屌渣家軍，叫佢哋唔好再嘈龍門，有人圍你咁呀？
原來係假設呀？

屌你老母，收皮啦柒頭皮。

不分化，唔係包容分化狗嘅藉口呀。
我屌完你老母，唔俾錢，等佢死撚咗再燒衣俾佢果陣先計啦

條友嘅記憶deja vu嚟

啱啱諗到，以為自己真係有做架咋

真係有屌過渣家軍，又俾人屌返轉頭

去回帶自己嘅post有幾難
條友鳩噏當做過遮

訂龍門盤菜抵制一切渣家軍舖頭

我都訂咗

收到晒

你邊撚度睇到我係假設呀柒碌，中文都唔撚識？
我有講同比渣家軍圍係事實，但我需唔需要特登搵出黎証明比你條廢柴睇呀？
你地咁撚鍾意學共狗、藍屍同熱狗咁批鬥你地認為係偽黃既人，咪慢慢批囉柒頭。
仲唔撚出多兩個post屌狗渣家軍偽黃食人血？
記得留言咪撚用不推文添呀戇鳩仔

呢個post又冇撚左係熱門啦，快撚D推返上去啦屌你老母
一個唔夠就開多幾個

屌渣家軍得連登先可以屌呀？
fuckbook大撚把post屌瓏門啦，難道我又要比你睇下我fuckbook留言呀？
咁撚蠢既瓏門死忠都有既

推
勿做左膠 渣狗呢種人
對佢寬恕即係縱容佢搵紅媒老屈人呢種行為

渣狗 連續幾日開post 講一日三餐
好心咪撚咁核突啦 想人埋你到
定想你痞埋人到

又想起大台

咁多間黃店可以開post
但偏偏搵間可以make noise 既連續開幾日post提

再做大佬呀嘛

真係好撚黑人憎

pishhh

屌你老母
原來件事都唔係發生喺連登。
咁你嚟依邊嘈乜撚嘢呢，你應該死返去Facebook屌埋龍門果邊，再講你依段嘢。睇吓係咪都屌你呀麻。

兩班人都呼吸，所以無分別
因為屌柒你依種弱智，真係好似呼吸咁自然

唔犯眾憎就唔係渣狗

渣家軍廁所煲仔飯代表:開渣軍點心有冇得撚？

冇 唔想食屎

推多幾下上返熱門先啦廢柴，咁撚鍾意互屌推廢post仲唔快撚D做？

講嘢無point齋屌

你真係好撚柒
不過都明，駁唔到只可以老羞成怒。

惱同老都未識分學人講piont?
你自己睇下你自己既對答先啦白痴仔
完全答未所問，真係戇鳩仔黎

水滸傳已經有老羞成怒啦。
靠捉人錯字去justify自己

真係柒閪

柒頭皮
屌你老母
捉我錯字拉

戇鳩鳩柒咗就縮返去老母個閪度啦。

由於「老」帶有「累積很多、很久」的意思，因此解釋為「羞愧累積久了，轉成生氣」。古本《水滸傳》第三十三回即有：「不料魯智深……奔回本陣，引得梁山隊中人，一齊揚聲大笑，聞達『老羞成怒』，回馬向對陣大旗下辱罵。」

《兒女英雄傳》第十六回也說：「那一個『老羞成怒』，就假公濟私，把他參革。」

我小學已經有學
老羞成怒同惱羞成怒其喺字面意思唔同，不過都正確

都係借佢推post

屌渣狗等黑店先係主力

光榮出品必定佳品 睇下果三塊红腸幾正

大家一定要支持 XD

Royal cup

南亞仔好波

水門啲MK仔口吻好難頂 以為講粗口好型？

發霉咁嘅

沙嗲牛肉賣相都幾差

仲有瘋狂砌生豬肉

水門狗老屈人 柒左就扮無事發生
仲要唔止一次

垃圾藍渣軍

垃圾渣

黃色大台圈

渣狗家又開始吠

渣狗精神分裂就快撚啲啪藥啦

佢潛咗

食藍店都唔食渣狗

最撚憎彈出彈入派

佢又黎？

轉咗喺留言單單打打

渣軍 搵5毛做打手？
明既 佢地大家自己人

有無諗過依隻嘢就係渣狗？

唔出奇
狗性改不了

呢d真相要透明
先啱啱見到！！！

渣狗根本扮黃

仲有支那閪煲又係戇鳩

龍門賣$280果支，李嘉誠又係賣$280
佢果支賣$120，李嘉誠又係賣$120

佢想表達乜撚嘢？

人哋賣貴盤菜咪收貴嘅價
你哋支那嘢仲收貴先係問題囉

66嗰支係支那嘢？

咪藍屍式文章
以偏概全 令人覺得貴

好似賣衫咁 人地賣緊Burberry 自然係Burberry價
但佢自己就post件 U記衫 話自己比人賣得平
話賣Burberry既食人血 搵大水

我地龍衛兵又有得批鬥龍衛兵assemble

66果支香港

不過陸陸d食材就支那

當人傻仔嘅單打

做乜鳩
明明前幾日先屌龍門不務正業掛住搞gimmick
轉知撚頭成日就去跟風學人賣快速測試

又要學人 又要屌人

佢哋一向係咁柒

Bruce lee又縮返入老母個閪

66支閪嘢要自隊

龍門只需吐口水

搵明報做reference 唔差在搵埋xg01啦笨

仲有東周刊

又上熱門

推啦

仆街啦渣家軍 幾時肯收皮

東方 同 大公呢

渣狗：睇唔到 我唔知

人地渣狗依家興玩留言單打

搵一個扮問野
然後渣狗就答 仲要係單打

好白卡feel

啱啱又有閃電

其實佢都單打開
被佢block過嘅巴絲應該以千起跳
淨低仲食嘅通常都係左膠黃

或者真心膠

條渣狗垃圾做埋d垃圾野

自己做就為正義
人哋做就人血

只係一貫作風

渣狗 黃水門 光榮
三大毒瘤

陸陸 M2cafe = 嘍囉

Let’s jam= 大condom

仲有新警員果間

啊，屯公終於唔塞了！

唔係龍門但介唔介意推下

光榮都係垃圾啦

渣家軍全部都係

仲食嗰啲應該連咩係左膠/篤灰都唔識分

佢哋係背刺

銅鑼灣仲係好多人排隊，港豬真係垃圾。

Agger 100毛死全家

開餐都係

邊間叫開餐

又一間

聽都未聽過

其實係唔係以為本垃圾書講其他嘢咋

富東果陣都俾Marco狗跣咗一獲啦

千之味都係

推爆佢
Btw就1001

好似本身係喺cc tai 搬過嚟 可以去到5001

垃圾渣狗 請左Marco 未？

唔好鬥黃

渣哥不了
留返比狗食

幫渣粉諗埋：
對準鎗頭啦/ 狙擊藍店又唔見咁落力

佢哋咪藍店囉

藍到黑
話說有水門狗發現老鼠
要停一日

有冇source 畀大家笑下

佢fb
廢事share
通常呢 老鼠係一鬥
有一隻即係...

一個迪士尼咁多老鼠

其實佢真係好撚垃圾
要用下流咸濕笑話去cover自己既野

又同連鼠玩遊戲，又比人捉食煙

衛生都未做好嘅垃圾餐廳

快到
煙灰雞

而家係老鼠雞

所有圖都係基於事實，希望水門老闆唔好嬲

Why not both?煙灰老鼠雞

push push push

有老鼠即係本身成間舖都充滿左甲由
咁污糟仲要咁大聲講出嚟

不過幾污糟都好，都會有人幫襯

班傻仔雞粉

渣哥d野好撚貴

都唔知水門閪有冇出錢搵人搞衛生

99%冇

$4000都慳

肛榮直頭有確診都唔休息

就算消毒 睇死佢地都係hea hea地抹兩下就算

最弊佢連抹下都唔做

仲幫襯佢地嘅自求多福

傻既先幫襯渣狗

agger

D雞又幾juicy喎

支那兄好波
留意到攪木耳報國安
係以前攪開龍門 仲要好撐渣狗

呢班人迫害木耳巴 各位請提醒十二分精神

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

轟狗其實都算出名（戇鳩）嘅波台阿狗

不過我又唔會同情木耳，以前高登都係咁架啦
自爆邊有人可憐
報國安又好似唔係佢做

所以無點討論落去

自爆真係攪唔到
不過點計都有份帶起send email 去人地公司
再報國安
目的為左要人返香港比國安拉
好撚痴線

Send email去公司又真係無乜所謂
條友都post過佢公司嘅人樣上嚟公審
佢博日本人唔識唔知，但其實今次玩返佢去佢公司，都係剃人頭者人亦剃其頭
我真係唔可憐

但報國安就真係over咗，上邊都係條友本身做嘅嘢影響到佢公司，俾人捉返佢去公司果個位玩
報國安就變相係搵香港手足個位去逼害佢
但好似係另一個人搞，唔係波台狗嚟

係果個post 順便一次過block 哂d波台分化狗

因為班人太出位
好難唔記得

龍門 渣哥都唔會食

龍門係victim 又係各打50大板撚

渣家軍

推到渣狗收皮

沒有一個係無辜

Thx ching btw 勿 po 圖

路過灣仔 渣哥都有人排隊

人西艷照

水門狗都有
不過呢幾日正路都有人排既
加上咁多人願意受騙

理解佢地既
呢一年太多負面消息 聽得太多 有時會選擇逃避

Pls don’t

革命尚未成功